一人N項 港共政府將來會起嘅大白象工程

眼見高鐵、港豬噢都將近完成

雖然可能會好似啲BT種子咁
永遠都卡係嗰99% 永續超資

但係大家覺得港共政府
仲會撥款去邊啲所謂基建？

我估先：
香港連接澳門鐵路大橋
政府：「因為高鐵的使用人次低 相反港人往澳門次數頻繁 興建大橋有助香港段的營運收益」

發展地下都市

同深圳合作xx科技園

好似簽咗合作興建緊

填左維港佢

開發東涌商業城

長遠又有益 政府會做

第二新香港市

發展完後海灣，就到大鵬灣

東大嶼都會
落馬洲河套區

港珠澳大橋直入機場
港珠澳大橋直入郵輪碼頭
港珠澳大橋直入西環

新界東北

政府總部搬去人工島

宋帝昺果時葬咗大嶼山黃龍坑，
而家港共係咁大嶼山起橋起隧道擺明用來接龍氣返大陸

香港邊到最有文化同生態價值咪清邊到囉
咩野會引起民怨咪起嗰樣囉

屯荃鐵路?

係香港起個習近平新時代檔案館

古=十口
官=十口
何來尾碼廿

高鐵香港島段延線
2秒往返香港島核心商業區與西九龍文化區
實現港九1分鐘生活圈
估計做價只需1千億港元
政府官員本屆政府官員承諾不會超支，不需追加撥款
估計經濟效益 週邊經濟效益遠超成本

同新西部外走廊同新南北走廊延長段各有大白象之處

咁你都投入過時間等啦

2. 東南九龍T2路唔填海全段海底隧道係差咗啲, 但實比唔上觀塘避風塘大橋現走線之on9
3. 北大嶼山-梅窩車路隧道走廊轉做封閉道路控制車流量又唔係咁難想象, 噉意味啲咩呢...

無基建點養班工程撚 仲要成班人衝去讀

大嶼山唔係香港或大陸一部分